香港沒落，是報應。

曹星如以兩分力壓河野公平取得廿二連勝，結果當然完美，但過程卻引起熱烈討論。好一部份人說整體而言河野公平更勝一籌、不能比賽就算輸、曹星如贏點數是造馬等等，其專業好比退休名宿。要說這場比賽留有遺憾是真的，十二回合激戰變成七回合後計點數，但因此就抹殺曹星如七回合的拼勁然後把他說成人盡可夫的敗類？這未免太過份。

拳例如此，身為選手只能遵從。用回香港人熟悉的足球，一個犯規是紅是黃，甚至是相安無事比賽繼續也得依例而行，還有球證的執法鬆緊，不是你一句「要紅啦喂」就是真理。最讓我震驚的是有人用上「香港之恥」去形容曹星如，也有人說曹星如如今名成利就，他只是為了自己而戰，才不是甚麼香港精神。

香港人就是如此嚴人寬己。

香港人最令人痛恨的地方，是他們無恥的程度勝過任何一個地方的人。一方面痛罵政府對體育毫無支持，但當有運動員成名了，廣告代言向他招手，你又說他只是為錢而戰。看看那個每天準時工作月月發薪的自己，你會拒絕老闆加薪然後跟他說「我不是為錢工作，我有的是香港精神」嗎？不，你會全盤接受，然後還暗地裡抱怨加不夠多，可以的話馬上找一份人工更高的工作。

依我說，曹星如得到的是依照他付出多少努力的回報；而更多香港人每天上班只是無所事事，恨不得每天只是回覆幾個電郵，聽幾個電話就可以得到當月薪金，這種人更像香港之恥。

香港人無恥的地方還有很多。比方說我們一方面不齒中國人在香港大吵大鬧，拖著行李橫衝直撞；但在日本，香港人卻會把這兩種行為完完整整的搬了過去。我們常常說中國人只會大呼「服務員」毫無禮儀，但香港人對服務行業的態度可以比中國人更差。還有訂了服務讓民宿準備好一切卻「No Show」、為了芝麻綠豆少事投訴只是想要那一點點的賠償、Heidi那件事可以看出香港人有多愛對「自己人」冷言冷語⋯⋯要數香港人的無恥地方，實在太多。

最可恨的地方就是明明以香港人的水平，理應知道這一切是不應該發生，而且不少明明我們已經身受其害深明其苦，卻還要加於別人，甚至自己人身上。

香港淪落至此，政府，中共固然有責任，但真正的兇手卻是香港人自己。不單止不願意為香港付出丁點，更一同推動香港的沒落，為了個人利益而對一個個惡政視若無睹。有人帶頭反抗你卻抱怨阻礙你的奴工生活，失敗了在網上笑人活該，成功後卻毫無廉恥享用他們的成果。

回望加泰隆尼亞人民同心協力對抗暴政，這樣的香港我看不到有半點可憐的地方。

香港沒落，是報應；而港人落難，則是活該。

係連登班反社會人格亂屌啫
FB同社會主流都係支持Rex多

連登小學雞多，無計

明明好多香港人支持曹星如
將部份屌既人無限放大，再上升至香港人點點點，企係道德高地自high
樓主何嘗唔係同班盲屌撚一樣刷存在感

因為有人撐曹星如所以香港人冇錯
因為有人真心為香港所以香港人冇錯
因為有人對抗暴政所以香港人冇錯

啱吖，你唔肯面對香港人其實好低賤，證明你係名符其實嘅香港人
中國人都覺得自己冇問題

香港人有問題
但唔係用曹星如事件去無限上綱上線
因為九唔搭八，同現實不附，定係你既世界只有連登？

如果你嘅FB只係睇到讚嗰一邊，係咪係時候要擴大一下？

我睇到有讚有反
而讚既比較多
係連登一直存在班反社會人格乜柒都屌
但我唔會咁求其上綱上線到香港人點點點

就算係fb，好多本土派都覺得今次比賽有問題，想重賽

左膠定本土你地自己揀

即係又係你見到就係一切
咁你講咩連登低質？

搬龍門高手

我幾時話我睇到既係一切？
所以我唔會因爲呢件事上升到香港人點點點

你就係啦，將盲屌既人無限放大
自己企係道德高地打飛機

你唔寫你因為「你睇到」好多人撐曹星如，「只有」連登低質，然後就一直捉住依個Point，然後而家同我講「我幾時有」

不過會用上綱上線嘅人都係咁上下

唔肯面對自己弱點就想抗爭成功？

寫得好

咪就係囉
香港人缺乏一種自我檢討啲心
每日只係吸收外來資訊然後作出反應、
或吸收外來反應然後作出反應，亦復如是
什少學習和思考，有如網絡喪屍一般
將現實不滿啲怨氣轉化為網上咆哮啲怒氣
負能量力集中，導致殘暴不仁啲性格
所以我習慣每朝係床上反思
然後效法魯迅咁落力出文屌醒港人
防止佢哋分唔清現實，渣把菜刀落街斬人

得支那人寫野先會咁9唔搭8

講得好

戇鳩，講撚到全香港都踩緊曹星如，得你至撚係純種香港人

係見到好多人反喎，就算唔計連登，fb 10個都有3-4個係反啦。 的確係好可悲，你換著日本、英美西方，反既人會唔會有咁多？

樓主指出問題點解反而係五毛
面對自己問題，先有得繼續行落去，係時候了解下同為「香港人」既其他人係點諗

Facebook有follow你page
但今次唔認同你

佢打拳係咪為錢無人知
但佢選擇老弱殘兵挑戰刷排名係事實
出左名打個20連勝出黎
咁既香港精神我真係唔like

仲有講到抹殺星如功勞
雖然佢係跟規矩贏point
但只係6回合內佢係贏運
打多1,2 round真係勝負難料
咁既結果真係口服心不服

（其實點解會用人盡可夫嚟形容 ）

心胸不要太狹窄

其實樓主帶出幾個有趣啲問題

舊時討論區應是情報交換，獲取知識為主啲哋方，亦即係最原始啲高登
但現時網上宣洩情緒泛濫，討論區轉為發洩不滿啲地方
打個比喻，所有人都入黎只係為打飛機出火，討論區淪為妓寨，
即是你哋所指變低質
然後嚴人寬己、冥頑不靈、迷信、
齋UP唔做諸多批評啲低劣精神
不敢正視自身缺點、又拒絕檢討
正正進入老屎忽啲思考模式，
所謂討論只是公園啊伯啲對罵啲模式

老老豆豆 唔係話人地睇到就係一切，而係明顯事實撐曹星如一定多盲屌派，如果唔係就唔會咁多人去現場，政客都黎r光環啦
而樓主你就無限放大黎bin c 上鋼上線話曬香港人=盲屌派。 我唔係話香港人好好乜乜，而係今次事件盲屌派只係少數既香港人。 你咁講對撐星如既香港人都唔公道啦。

老弱殘兵？你上去打比我睇啦
個班頂多叫排名低啲選手咋
你質疑傳媒過度神化連勝記錄無問題，但唔能夠將星如啲功積完全抺去
他今時今日啲地位絕非一個只是單靠揀對手和宣傳就能夠達到
何況出去打拳賽正路都係由低排名打起個朵先
無啅頭搵鬼贊助比賽咩
星如只係初出茅廬啲階段
打高排名只是時間啲問題

你咪又係出個幾個po收錢

成班撚屌駁唔到就屈人係五毛 本土派唯一絕招
再唔係就莫須有咁屈曹星如打假拳揀對手
出名咁撚易你去試下囉 俾你同樓下個阿伯隻抽連登仔分分鍾俾廢老打到牙都甩埋呀

我無將佢功積抹去
但過去20連勝既噱頭同策略
你覺得正常
我覺得反感
唔該唔好標榜為香港精神
我無d咁既精神亦撐唔落佢

我都想真係沒落，唔好咁撚多人。

9唔撚搭8

重點唔係場拳賽，係香港人對每一件事既態度，
我每次都見到班人集體欺凌，之後集體炒車，
見到一件事發生，唔係去理解背景，係直接跟風屌人
呢種劣根性已經唔係第一日發現。

琴晚曹星如打完，我睇見既係十個有7 8個都係屌不公平
但佢地又唔知唔識唔去學。

如果要進步 就應該屌醒班人

同意

佢地只會加句我唔識拳例做開頭
之後就狂屌
到有人解釋拳例俾佢知
佢地就話拳例唔公平之類
總之佢地覺得係咩個世界就應該係點轉

比方說我們一方面不齒中國人在香港大吵大鬧，拖著行李橫衝直撞；但在日本，香港人卻會把這兩種行為完完整整的搬了過去。

好撚中

我都好認同樓主，可能真係有好多人撐曹星如，但亦有唔少人係屌佢

好多人屌樓主，但無咩人係針對佢嘅論點黎反駁，只係識得人身攻擊，誠然樓主打嘅野係有機會以偏概全，但如果你不能針對樓主提出的論點提出反駁，不如諗下香港人（一部分）係咪真係咁低質

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

中你老母咩,成日老屈踩港就係為左呢d時候用

愛港唔係自己做好d，而係唔俾人地踩，屌到滅聲就得

唔講唔知香港人係完美
係深水涉吸毒個D 一定係外國勢力
四支健全咬老綜 一定唔係香港人

夠竟呢班人係咪真係愛港
見到社會有問題，唔係學魯迅
係搞滅聲

同班建制狗合照見撚到都憎

所以人地話想重賽
等曹星如回應

報導話曹星如經理人要求重賽，河野初步答允

諗起前排有批連登仔批鬥達哥接job賺錢

轉換果批人發圍出左名，我就睇下果班人賺唔賺
不過果批垃圾都唔方會出名

同意 香港人好鐘意踩自己人 我真係唔明點解會咁
定係其實世界各地都會咁 只係我生活係香港了解得多過其他地方?

呢d光環文真係睇到都想嘔。

我保證呢個post淨正評肯定過千，單憑個標題唔寫內文已經會過 500。

有時你必須從整件事既始末去分析社會問題，小弟認為今次「星如之亂」原因有二：

1. 傳媒過度濫用「香港精神」
我明廣告商用呢類造神技巧係好用商業價值，同時亦為政客締造團結既力量。

但社會已經撕裂到咁，如何尋找一個大家都有共識既「香港精神」？何況你出左名就香港精神，其他千千萬萬個運動員就係香港垃圾？

2. 規定問題
你認唔認同都好，曹星如係合情合法地勝出呢場賽事，但大家更多既係討論體制問題，等同「律政師應否覆核黃之峰三子刑期」一樣，律政師既做法符合體制，只係做法是否合理，叫大家信服？

有好多野係合法不合情，如果你覺得合法就一定要合情，冇任何討論既空間，一討論就等於沉淪的話，香港就真係沒落。

【22連勝】國際裁判逐回合拆解 星如贏拳啱數

點睇？

1. 邏輯錯誤而且係打稻草人，邊個話其它運動員係垃圾？邊個咁講？講講下傳媒又拉去商人同政客，完全唔知你批評緊邊個

2. 邊一條例唔合型？舉得出嗎？唔係拉時事例子黎講就叫有point，大眾批評律政師都識講「冇理由服刑完畢再加刑」既理論，相反你話唔合情但又講唔出

不得不承認實有低質香港人，每日150個大陸佬都話自己香港人啦。 但我認為樓主晉升到曹星如=香港精神，撐日本人係食屎狗 本土都唔撐然後係到亂咁屌人都好低質。 你地講到咁撐本土 又唔見你地下下入去睇香港足球。

其實屌評判好平常啦 獌4424個d波台一早有啦，外國既話 daddy 電加都成日話球証破壞了這場比賽 個d球証咪又係專業。

我唔係話想合理化班盲屌派，而係社會實有一班盲屌派，所以希望樓主唔下下上綱上線話曬所有香港人

合乎賽例，但我知道好多人一知半解或不理解既係一個拳手被評定為一適合作賽後會以點數去分勝負。

或者從專業角度來看，呢個講法係幼稚園級問題，但普遍觀眾都係因為「香港精神」先睇拳，覺得呢個方法分勝負而出現「黑人問號」係好合理，我又未至於將呢個現象能寫到香港沒落、民智未開。可能正正係咁，我都不是一個知名會員、動輒拎一千幾百正評既巴打。

Agger

香港精神
踩自己人
寬己嚴人
出賣靈魂

唔會導人向善，一味講報應活該
你地一撚樣架咋
照下塊鏡，諗下自己同班人有咩分別先啦

大撚把人拳擊規則都唔識就係到鳩講
睇個勢點就點
咁規則攞嚟托柒？
你不如出去打爛仔架
邊個訓低先咪邊個贏
你咁撚勁咪跟規矩去打個20連勝睇下
淨係識話人造假造假
造假洗唔洗頭都腫撚埋
你班人淨係識抹殺人地既努力
自己坐係屋企unun腳
呢幾人上連登好噁心

贏還贏 但係結果一啲都唔完美 12round打得一半 對面都未有機會發揮戰術就輸左 你自己運動員都唔會想咁樣贏啦 重賽最好

唔識咪睇專業判斷睇例，人哋講完又要話on9，點都要堅持自己一套，無視嗰樣活動嘅國際條例係咪一個適合嘅做法呢？

照你既意思係咪冇睇拳規唔睇得拳賽？
係咪你去茶記話難食 而你一定要煮野好食過個廚師？

咁然則你都認同香港近年所有既檢控？
他們全都有法例支持的啊🤔
一直以來訂下的規則就等於合理嗎？

你攞法律嚟講都on9，體育運動係你參加已經認同咗個玩法先去，無人逼你去

政府係強逼你玩佢個遊戲，你無得揀

唔止連燈
高登都係咁
Facebook都大把

撐曹星如嗰啲香港人都無啦啦俾人屌厚面皮
樓主光環攞撚盡哂啦吓
威威豬

連登根本係大陸社會既縮影，成班失敗廢青大陸仔

觀乎呢啲香港人嘅反應，如果當年澳洲嘅Steven Bradbury 係代表香港，一定俾人反到仆街而唔係今日澳洲嘅神檯級退役運動員

任意詮釋條例
香港人同共產黨無縫接軌

估撚到有傻閪咁講
你去茶記食嘢俾左錢咪咁講lor
家下睇人打拳你係咪比撚左錢啊？
定係你買外圍輸撚左

入場睇係咪要俾錢？

咁你有無入場

唔洗咁激動喎c兄
足球比賽9/10都俾人話黑哨架啦
唔通獌狗又叫人踢上英超黎睇咩

搞清楚大家唔係亂屌人
有冇人去屌傅家俊 吳安儀 胡兆康 黃金寶依啲香港運動員為港爭光先?
我地係只係屌曹星如係香港之恥

咁你會唔會覺得一個因爲其他對手炒埋一碟而贏奧運金牌嘅運動員係恥辱？

其實只係連登班現實社會毒撚小學雞失敗者反曹，出面好多人都撐

不過你講嘅香港人特質就真係中晒，連登反曹果班傻鳩係其中一個例子

我話有 你都唔信啦 我只係想講其實個比賽真係55波 而有班人話有爭議都正常呀？

最慘係當你試圖同佢地講道理果陣, 佢地會搬幾百次龍門嚟度去講到自己啱, 完全無視擺出嚟嘅證據, 甚至同你講"規矩係咁? 就係規矩on9囉!"或者"你咁守規矩係咪即係覺得規矩一定唔會有問題, 好似基本法咁你都buy", 真係冇眼睇.

Heidi事件係黑男果單?

對於有人話我係五毛嘅，我唔介意比我個Page你睇，睇完仲覺我係嘅我冇嘢好講。

有人話我企道德高地，老實講我都好憎依啲左膠口口聲聲講大愛，我只係指出而家香港人有咩問題。我唔係話大家都係香港人就要盲撐，噉同中國人冇分別；但曹星如衰在啲咩？衰贏點數？衰撞親隻眼會腫冇用？定係衰在佢每個對手唔係最Top，甚至應該直接挑戰重量級拳王？香港足球隊對新加玻、對泰國、對阿聯酋大家盡力踢好場波，不論贏輸大家都拍手掌講好波，搏盡無悔。點解大家都係代表香港出賽，踢波嘅有人工有獎金有代言就得，打拳嘅就只係打份工，只係為錢出賽？

有人話香港咁無恥嘅人係有，但唔多。可能啦，但當你去日本發現條街大大聲講嘢實有廣東話，佢一個人已經夠影衰香港成個地方。Heidi件事你可以話留言嘅一萬個香港人都冇，有七百幾萬人都好有口德，但台灣網民會噉諗咩？佢只會話「香港人最鐘意屌自己人」。講返中國人，點解咁多香港人憎中國人？咪就係落嚟玩班自由行同每日百五個仆街。中國人夠話佢地十三億人，你遇五百萬人差，仲有十二億九千五百萬人係好，咁你係咪就會對中國人改觀先？唔會吖嘛。

一滴清水唔可以改變一杯污水；但一滴污水就可以令成杯清水受污染。依個道理十個連登仔十個都會明，但偏偏就唔肯接受。你可以話你冇做錯任何事，你願意為香港罷工帶頭抗爭，你去旅行個個都覺得你係勁好嘅旅客，你做嘅一切都係為香港加分。但事實上又有好多香港人影衰緊香港，令好多地方都覺得香港人就係咁仆街。你可以唔承認，你可以話唔關你事，但依個係事實。

我唔係想話哂所有香港人，但你諗下，你自己就話同班你認為低劣嘅香港人劃清界線姐，但出面有邊個知？大家見到嘅就係「香港人連自己拳手贏咗都要屌一餐」。我明噉樣贏係贏得冇乜說服力，我明噉樣有遺憾，但事實曹星如係跟賽例而贏喎，你可以話佢唔算實至名歸，但肯定唔應該比人用難聽嘅說話去屌。

仲有，有人話我收錢寫文，我係有靠放啲感情文上FanPiece靠Click去搵小小錢，但每個月平均搵嘅錢連我返工食一星期午餐都唔夠。寫嘢係我興趣，有腦嘅都知香港想靠支筆搵食係難過登天，單純想搵錢我唔會花時間寫文

樓主講左好多我嘅心聲
係咪有page睇

lm

支持樓主

其實樓主只係想講下現今香港人(大部分)嘅生活態度姐，佢提出曹星如呢件事，都只係其中一個小例子，係想話俾大家知，香港真係有好多傻狗，唔明啲人屌樓主做乜9，眼光放遠小小好冇。
最簡單一樣嘢，人地個標題叫”香港沒落，是報應。”
而唔係”曹星如乜乜乜” 唔該認清個討論重點先好發言回應啦！

Btw 同意樓主講香港人啲柒嘢 講到柒出國際，邊夠香港人來吖

反得曹星如嘅都係 大陸仔 五毛狗 扮香港人，你班撚樣落地獄啦，歪理連篇

觀眾要認同規則才可觀看？

1. Expectation Management 既問題
香港足球屎就全世界都知，因為咁所以佢稍稍叫迫和到同級/上一級對手當然個個會出黎打番兩次J。

Rex就被吹捧為香港精神、神奇小子，奈何For whatever reason，職業初期打d冇排名既選手，有人話佢刷數據亦無可厚非，連韋基舜都有話佢既對手「唔係咁強」。

如果香港係可以出線去踢亞洲盃（甚至世界杯）既級數既話，相信憑一個黑哨先險勝澳門，一樣會有大量抽水客湧現。

2. 如果你相信「一粒老鼠屎會搞衰一煲粥」，我會話「一樣米養百樣人」，你無法取悅所有人而所有人亦無法取悅你。

大部份「網上評論家」（包括在下）都冇樓主思想咁清晰，更加唔會花時間搜集資料先去出post，但呢個正正係論壇既特色，如果要改善呢個問題，怕且只有實名際，迫令所有人為自己既 9Up負責先有一線生機。

3. 正如我之前都有講到，我覺得大部分人都係討論個規則問題。就算係我，睇完個規則都仲覺得怪怪地。

作為觀眾，對新接觸既遊戲既規例感到無解非不合理，就好似剛剛玩既card game你會因為某規例而導致某君贏而有少許不快吧？當然點表達呢個情緒就有高有低，有人選擇討論規則合理性、有人選擇屌9贏家而有人選擇反枱。

4. 最近我就天真大愛講下，當社會發生咁荒唐既事，走出來「公佈」香港沒落、淪亡等係沒用，反倒係一個機會去教育群眾，將佢地拉回正軌。出完post話香港沒落，呃左一千個like，fb又多左10個followers香港就有救？

唔係話閣下為自己而正義，只係每次睇完呢d沒落文都有同一個諗法，係呀香港沉緊喇，睇完你個post，正評完就升番？

人地指出曹係overrated都唔得
會唔會樓主先係低質？

港豬有報應就一定
最後香港淪落到第三世界咁
佢地就會享受返
香港沉淪已成定局
我唯一想睇班友最後喊苦喊忽
咁我就心涼

香港人唔值得可憐 完全冇團結心

對事不對人聽過未

佢地會話你盲屌

連登，不了

回家了

真，一到日本香港不論大細衝去排隊過關

勁樣衰

連登仔劣質
港豬只係低質

啲人不嬲人講佢又講
老弱殘兵？佢一個名都嗡唔出呀屌佢老母

同意

唔抵得人叻過自己啫

吓，篇文唔撚係講緊香港人唔撐曹星如所以香港沒落係報應？ 咁依家主流係撐咁點解香港人仲有錯？你唔係以為做埋曬啲on9類比就可以屌曬全香港人啊？

1. 非黑即白 佢有冇話係唯一既香港精神呀？堅持同努力 一步一步咁樣唔係香港人精神？你要屌既走精面都係香港人既一部分添 你唔係想像到香港人咁高尚呀 ？

2. 討論體制冇問題 但見到更多既係搬龍門 咁係屌個體制定曹星如本人定拳證呢？咁撚多人都未清楚想屌咩啦 因為屌係唔成本架嘛 諗解決辦法先最難 咁屌體制就需要果個界別既知識 屌果班有冇呀？又多見有囉 有呢方面知識又熟識既咪唔冇屌囉

1. 掉翻轉講, 除左曹星如, 傳媒仲冠左香港精神俾邊位? 執紙皮個阿婆?
你出去做個街訪, 我諗一講起香港精神, 大部份人會零秒答曹星如
但何謂香港精神呢? 十年前, 廿年前我都仲覺得係堅持同努力, 今日? 不了

2. 屌係真係冇成本, 但任何野都會有自己既觀感
一樣野合唔合理, 有時真係好直接, 反而局內人會因為系統一直咁運作而被迫認同
如果要界別既知識先可以評論, 咁99%連登仔要讀左LLB甚至PCLL 先可以入時事台

就算連登都係少眾盲反姐 睇撐正評數係多好多
只可以講係有一班無腦既係度搞鬼

香港人本身已經係孽

如果條例有問題，點解咁多拳王猛人裁判唔要求修改，大把運動都為咗比賽可觀性而改例，點解呢條例仲存在先。

成日攞時事政治嚟比根本就無謂，一個係自願參與，一個係被迫參與

你哋係連拳規都唔識就話人黑哨 想笑死人？

香港人自私自利無公民意識
個個都想自己有特權行方便
但又唔想人地有
當個個都咁諗社會就好有問題

連登啲post質素太差姐

班友打多啲字，但其實都唔係主流，而且論述又唔係有說服力 所以唔好咁認真啦

人盡可夫

呢個係純「凡存在必合理」論調, 如果你個行頭係窄既話, 你就會知無論個制度係幾咁不平等都好, 因為班叔父輩仲未死, 新個班為搵錢又欣然接受, 能夠改變既機會率好低, 就變成「合理」

好多時你入一間新公司度做都會發覺有好多行政垃圾程序, 試問有幾多係你辭職前會改善左? 其實道理咪又係一樣

完全同意一滴污水就可以令成杯清水受污染 香港亦大把低質既人 廢老，民建聯，何妖等等 我地都唔係第一日知啦 咁香港有而班人已經一直沒落緊啦？ 今次曹星如事件我都唔同意個班盲屌派亂咁屌人，但有班撐星如撐本土 見到你一撐日本人咪又係亂咁屌人，上升到唔支持本土係狗。咩事 同大陸愛國㳘氓有咩分別？

屌波台班傻仔搞事先

我唔知你有無睇開運動，因為每個國際運動總會，都想自己個項目搵大錢受人注目，所以經常都有唔同改例，例如排球好耐以前淨係可以用手，依家身體任何部位都可以用，nba同正常籃球又有唔同例，足球就更加隔年就新例。有好多呢呢例除咗增加可觀性之外，有時可能係保障運動員嘅安全同公平性，你覺得咁cut唔公平，我覺得好合理，因為係保障咗被人不合規矩咁意外整傷嗰個運動員有勝出嘅可能性，如果無呢啲例，個個都起肘，頭撞，咁項運動咪變晒質

波台狗人盡可夫

其實喺日本, 真心仲係好易分到香港人同大陸人
應該話分到邊d 人係講廣東話, 邊d 人講蝗語

報你老母 香港人都唔用拳擊角度睇
當娛樂節目睇梗係多是非
其他項目運動唔見有人反？
因為職業拳文化係娛樂性 商業性重
十個入場8個都唔識拳擊技術根本

所以呢樓主你唔撚識拳擊唔好打今篇垃圾文
睇到好撚火滾 睇拳就睇啦 唔識咪問或者收嗲
講埋咩碧咸最叻十二碼既說話唔派膠都唔得啦

樓主梗係d覺得返工日日如是好悶嘅人
先會幻想人地「每天上班只是無所事事，恨不得每天只是回覆幾個電郵，聽幾個電話就可以得到當月薪金」

樓主屌你老母 有努力一定有回報？
你連d咁簡單概念都搞錯咪出文比人屌啦
你老母好難受

有邊個有夢想既 唔想追夢當職業食飯
有幾多努力既埋沒左係制度下
話打職業就職業？有錢咩 有時間咩？

普通人就一定返工日日如是好悶？
返工等收工
屌就算齋坐office都做到膝蓋勞損、長期頭痛、頸梗膊痛、寒背啦on 9

睇撚到火真係 你話人唔支持曹星如就係無視佢既努力
你咁鳩up又何嘗唔係抺殺一班係香港為生奮鬥既人
用下腦啦 文青

完美屌打港燦

次次有咩爭議都有人話香港人點點點 連登仔點點點
講到自己唔係香港人又唔係連登仔咁 唔知有咩用意呢

每一個人都係一個個體
點解一定要跟主流 主流岩既話唔該你跟大陸13億人民意見回歸lo

咁少波台狗入黎比負評既？

真香港人幾乎移民走曬
淨得都係部分冇能力走嘅

然後一早比中國難民換咗血

你睇下而家冇中國親戚反而變怪人

一齊估下樓主寫呢篇文章之前係咪做過呢d嘢

1.一早起身，噸起個大少款要屋企人煮早餐，然後一邊食一邊上網睇報紙；
2.出門口，無視大廈嘅清潔阿姐打掃得走廊乾乾淨淨；
3.見到升降機維修員緊急維修電梯，差點想鬧佢老母，不過好彩大廈有兩部lift，算；
4.保安同佢講早晨，佢用極度仇視嘅眼光望住保安，眼𥚃似乎想說「你呢d死看更，坐喺度就有糧出」；
5.行去巴士站，見到食環署外判清潔工喺度清理垃圾桶，又仇視人，嫌人手腳慢；
6.等到巴士，嘟八達通時又仇視個巴士司機，嫌佢遲左三分鐘先埋站「梗係呢個仆街喺總站吹水遲到」；
7.落車見到有間投注站，想入去買張六合彩，但排咗十個人左右，又仇視馬會職員「仆街食咗豬油呀」；
8.終於買到六合彩，行商場，見到concierge 妹妹兩個，又仇視人「呢d實係鷄」；
9.買嘢遇到sales，不停玩9人，又呼呼喝喝，擺出一副「屌我黎洗錢我唔係大爺呀」；
10.夠鐘食晏，入到食店又玩人，玩到差唔多要求個女侍應要提供性服務先落單，心諗「做得waitress 都係鷄，俾得其他客玩我唔玩得呀」；
11.跟住拿出電話流動上網寫文（電訊公司職員當然又係佢仇恨對象，因為之前續約優惠好少，賣電話個sales又係佢仇恨對象...）

連登仔剩係識網上建國同鳩吹fg30k 仲有咩識做？

成班咁易受傳媒渲染 唔用拳擊角度睇而用娛樂性 熱血等字眼睇
同廢老聽曬民建聯話有咩分別
屌下佢唔敢打拳王 實力未最強都唔得

關樓豬篇文咩事？佢講既係事實 你呢段野其實係大部分連登仔會做既事

當一個社會唔比有第二種意見既話
都係拿拿聲撤關把啦
大陸岩你地班盲支持撚多d 日日唱紅歌

香港只得曹星如一個艱辛，值得appreciate ，其他人上班都係無所事事

我咪就係話緊佢偽中立懶理性

當然你可以唔鍾意有d香港人係咁衰格,口臭,酸

但香港係咪沒落我唔敢講,
但沒落可以賴呢堆人,會唔會比起人地話曹星如更武斷

樓主係5毛狗，搞分化！

樓主講嘅唔係冇道理，不過唔需要將連登嘅留言睇得咁重，連登很小，香港很大

有正經嘢唔理，只走去理娛樂新聞 先係沒落主因，曹星如都講到可以香港末日咁

是,香港人一樣係輸打贏要,贏就話跟規矩岩,輸就話個規矩唔公平.上街嘈下.

香港人出名鍾意睇人仆街啦
不嬲都係垃圾

「依我說，曹星如得到的是依照他付出多少努力的回報；而更多香港人每天上班只是無所事事，恨不得每天只是回覆幾個電郵，聽幾個電話就可以得到當月薪金，這種人更像香港之恥。」

樓主出現做咩唔回應其他人屌你既野

呢篇文就係做緊佢所講既野
不過都係正常現象
尤其是服務業果一點
相信做服務業都會感同身受

已賺夠正評，不了

最難服侍
最西最仆街既客
一定係香港人

舊香港人已係多次移民潮走得七七八八

完全睇唔到贏係邊
因傷退賽，提早結算，所以獲勝
未見過其他運動有D咁on9既規矩
你受傷打唔到咪擇日重賽
贏乜撚野點數，都未打完
真係唔慌唔神奇小子

你當然可以大條道理拎條拳例出黎
話拳例咁寫，拳證公平公正乜乜77
例係死既，人係生既
22連勝服唔服到眾?
下下搬拳證出黎壓人就好似話3分已袋理撚得你
觀眾睇就有觀眾自己既觀點

我知你實屌我話你係咪香港人黎架自己友都唔撐
屌你睇國藉唔睇技術，對人唔對事
勁咪讚，屎咪屌
你睇選美比賽會唔會因為件豬扒陀地而撐佢

班五毛成功啦

班人勁踩星如， 何君堯無人理

依家唔係佢選擇退賽 係裁判唔俾佢打而中止比賽，關佢撚事咩

最撚憎你呢啲撚樣扮智者係度指點江山

失敗主義=5毛

我邊隻字話佢選擇退賽
我冇話關佢事，可能佢自己都會判自己輸
我只係話個規則on9，搞到佢鸁到咁肉酸

班死仆街波台垃圾爛賭社會垃圾

收皮啦垃圾波台毒撚

都唔夠垃9圾波台狗肉酸

俾人秒玩誅心論真係好低質

成堆波台垃圾反社會人格

波台精神 就係團結地垃圾同反社會

唔知個心理要點樣陰暗既撚屌先諗得出呢篇垃圾

又要爛仔交咁先叫唔肉酸？

收皮啦 無啦啦講咩爛仔交
一講就知唔識拳擊既垃圾拳迷
好嘔心

真係痴鳩線
打咁耐拳 身邊師兄弟 對手都對曹星如欣賞態度 同佢打過係香港冇對手咁
但唔會有d咁撚癡線既臨時拳迷代表曬rex既野 搞到關社會事咩咩柒柒 世界最強咁
我地睇緊拳擊啊 講多次唔係綜藝節目啊盲撐

人地話深夜出咁多街咁危險
你就駁佢咁一日屈係間屋做宅女咁先叫安全？

人地話食咁多零食咁熱氣
你就駁佢咁一日到黑剩係飲水咁先叫健康？

人地話山長水遠番工咁唔方便
你就駁佢咁係你屋企樓下開公司咁先叫方便？

人地話靠on9拳例鸁咁肉酸
你就駁咁打爛仔交先叫唔肉酸？

自推

拳例用咗咁耐，由專業熟悉拳賽嘅人定同review,幾時到你話唔合理就唔合理，變做維基open source 個個可以填好唔好？

樓主講野自相矛盾
既然香港人返工無所事事，返工等放工
做服務業咁嘅態度實俾人鬧
但佢又認為鬧服務業從業員嘅香港人衰過強國人

有無諗過班盲屌派唔係鐘意屌自己人
而係有親乜人乜事都只係識得屌？
成班屌人屌到好似好撚與別不同咁
永遠人地錯自己岩

心水清啊 呢份巴打

同我諗法一樣

你拎我老母出嚟講，咁你想我屌返你老母？
好多留言淨係人身攻擊，咁你想我攻擊返你？

有好多真係冇得覆架喎

我同意架，所以近一兩年先用鷹眼去睇入波已經係好遲既決定
NBA 亦因爲普波域治玩臭左個輪休系統搞到聯盟要出指引
凡此種種都係為左增加賽事既公平性或可觀性
現存規則底下無疑曹星如係一致裁決下取勝，反而留下既疑問係應唔應該改例為打和？
一場比賽雙方都有佢地各自既策略，有人鐘意頭一節打盡佢，有人會消耗對方體力，等最後兩節先收對手皮
而賽事於中途腰斬會嚴重影響對手部署，不論最終賽果如何都對雙方不公平
利申：我唔清楚以上種種有冇係wbo討論過，純就體育競技上，有不同部署係好正常。
當然其他運動都巾腰斬既事件發生，足球都巾見過，但不能話其他運動都點點點啦，就合理化整個制度？

撞頭是意外. 無計, 引發所有事

我意思係想話，喺規則內贏，點樣贏得肉酸？無人出術喎依家

同意，但同時你睇得到香港撕裂到小小事都搞到雙方開火咁濟

個制度唔係香港獨有㗎，報紙話4月嗰陣英國有場拳賽都係咁分勝負

你講嘅有你嘅理由，賽例應該keep住變得更完美，但唔代表因應現時條例贏嘅人有錯係咪？

我用返波波做例子，夠入季後賽，比gdp休息，放副選上陣，你可以話影響觀賞性，但嗰陣波波做嘅決定冇錯喎，純粹係為隊波未來打算又冇犯規。嗰陣你可以屌naa條例垃圾，但唔應該係屌波波。

其實曹星如都係，唔係佢投降然後贏咗，而係醫生佢地要完，曹星如可能係受益者，但唔係佢刻意令依個結果發生，咁點解要屌佢？

呢兩個帖兩班友咁密集一開帖即狂覆護主
話唔係曹仔分身打手真係好難信

[url][/url]

不過 曹仔係努力嘅 唔好理記錄都應該支持下

波台係血統論ok?
首先你要係一隻大陸蝗
其他次要

故然我唔支持有一班盲屌既人係度刷存在感
但更反感既係一班唔用腦跟風一齊去屌人既香港人
當日個post有成千正評就知咩事

唔撚洗理佢地，就算無人傷打足12rd最後計點數曹贏d人都會話黑哨

其實我係指全世界都有=/=合理，對吧？
任何賽制有其利弊，討論其弊都係土涼薄、淪落？
如果咁講或者係我對社會認識得唔夠多

所以我講緊既係個賽果合理，但個賽制可以更完美去避免呢個觀感出現，例如係呢個情況下獎門人出黎嗌打和，擇日重賽，不就是更好嗎？

我知fatso巴打好著重外國都發生類似事件，都係跟例判某某人勝，但我都講左，咁樣即係將比賽濃縮左，對雙方既比賽策略都有影響，未能睇到雙方使出所有絕技。

所以如果打和重賽呢個option唔太反智或令樓主/fatso巴打誤判本人智商既話，會令我覺得對大家都公平。

須知道河野san話輸左呢場就退休 而家好似送左佢上路咁（至於佢是否有意造成該次碰撞不在此討論，因為又係另一場泥漿摔角）

靠腰斬比賽黎鸁
都可以帶光還
呃過千正皮
合規例就大曬咩
香港人就大曬咩

唔好再講咩香港傳奇神奇小子
稍為有少少廉恥
都唔會將呢場所謂勝仗睇得上眼
成日將22連勝掛係口邊係到打飛機

好多人實會話唔係曹星如叫腰斬
係大會腰斬唔關佢事
咁咪大會on9

睇番井上12連勝當中包含幾多個tko
就算唔計tko
起碼冇一場係靠腰斬人地判人地輸

你話曹星如好努力練習付出好多
大佬新界d牛夠勤力啦
香港地有邊個唔勤力
大把人做到爆肝做到命都冇
又唔見你尊重下佢地

運動規例就係咁，雙方同意先落場，大家都知發生乜事就會縮短。

拳賽一打一你話可以重賽，咁奧運呢？2002年冬奧，1000米男子速滑，澳洲選手個金牌，係因為佢前面有一個跌倒炒跌晒其他人，佢之所以入到決賽，都係因為有人之前嗰round仆街。佢喺訪問到表示教練一早已經同佢講佢無希望㗎啦，跟自己步速喺後面等人仆街算啦。結果係佢用呢啲你哋覺得唔公平嘅方法贏咗澳洲第一個冬季奧運金牌。咁俾人炒低嗰啲選手呢，佢哋有無得要求重賽？奧運仲係4年一次，而呢個澳洲選手亦喺奧運之後退休忝。佢依家係澳洲體壇hall of fame, 大把教練用佢做教材，從來無人話佢無體育精神。

我用呢個做例係想表達，運動比賽一定會有突發狀況，而作為一個運動員，如果你唔識把握機會同熟悉賽例，你咪會輸

你呢單case 起碼要仆街累全家嗰個人自己入咗決賽咁先可以並論
你而家講入決賽嗰個人只係好運

各行各業嘅「香港之恥」喎=拎你老母出黎講？=人身攻擊？

大把人都係話曹星如好運

所以香港地
有少少才華都會諗下點樣炒炒賣賣搵錢好過
追夢有d成績又俾你班低智港燦指點江山
批評d野有point有理據都話
又唔撚係
話人驘得無說服力都唔係問題
亂咁指控人打假拳先不知所謂
曹星如而家係紅左有好多廣告拍大把錢搵
不過都係自己赤手空拳打返嚟
嘈嘈閉嗰班，唔好講打拳
成世人有無試過盡全力去做好一件事？收皮啦
垃圾嚟咋你地

全香港人都係垃圾
只有曹星如一個人有付出

因為你根本冇留意過佢地比賽

點解足球一隊人數過少要直接判輸?

其它人有冇付出我唔肯定

盲反撚一定冇付出，連去讀下拳例都唔肯

我真係唔知
一班只係睇左幾場比賽既人
可以咁快講到一個運作左幾百場賽事既運動既問題
你都幾好野

想問下 "人盡可夫" 嘅意思係？

睇到都笑咗

成語都用撚錯，咪撚學人扮大文豪啦

岩啊 總之阿如世界最強
批評下都唔可以 一批評就係冇為人生付出過
屌 呢到大陸咩 一定要得一種意見
痴撚線

唔熟例亂講
屈人打假拳原來係「批評」

我邊忽講佢打假拳啊

曹睇唔到既情況下打 河野贏左又點
一樣俾人話唔光彩

曹今次真係好有體精 明明唔得都死頂 呢個真係香港精神 好彩有規則保護佢
如果佢輸大家一樣會叫重賽鄧佢唔抵

今次意外受傷實屬不幸 對雙方最有利既做法絕對係重賽

咩撚野香港精神啊
係咪傻撚左 屌你老母你班盲撐撚係咪上左身
人地職業拳手黎 你係台上面就要頂 你頂唔到拳證會停賽
付出既係曹星如 唔好講到關你咩香港事
香港從來冇支持過運動 你今日都係支持曹星如但絕對唔係拳擊
講到最尾都係追星 偶像
將咩香港精神（從來唔覺得香港有咩精神）強加係人身上 你不如問下阿如係為自己而打定香港而打
咩香港精神 食撚屎啦 係到沾光

我喺個page改咗，但連登改唔到。
我用錯，我柒，我道歉

曹星如話想重賽，睇下最後係咪真

只係話一條友根本唔係傳媒吹嘅咁勁 咁都可以屈落報應論 反對聲音由一開始已經話佢揀人黎打 有晒證據 到今場比賽睇落去真係唔覺得勁喎 我支持佢 唔代表要支持佢d廣告 香港沒落係事實 個個都知真正原因係咩 你將兩樣野一齊講只有果班自以爲愛港嘅人先會信你講

香港好多精神病人 一街都香港精神